Langzamerhand zegt ik: "Hel-_lo_, Jim, kijk ginds! "
Het was een stoomboot die zichzelf op een rots had gedood.
We dwaalden recht naar beneden voor haar.
De bliksem liet haar heel veel zien onderscheiden.
Ze leunde voorover, met een deel van haar bovendek erboven water, en je kon elke kleine chimbly-man zien schoon en helder, en een stoel bij de grote bel, met een oude slappe hoed aan de achterkant ervan, wanneer de flitsen komen.
Wel, het is weg in de nacht en stormachtig, en allemaal zo mysterieus, zoals Ik voelde precies hoe een andere jongen zich voelde toen ik dat wrak zag daar zo treurig en eenzaam liggend in het midden van de rivier.
Ik wilde aan boord gaan en wat ronddwalen, en zien wat er was daar.
Dus ik zeg: "Le land op haar, Jim."
Maar Jim was er aanvankelijk dood tegen.
dat zegt hij.
